想問nordVPN係咪可以SHARE俾人一齊用

唔小心down咗返嚟唔記得del 俾佢食咗我600幾蚊
好撚肉痛 想問係咪可以share俾人用

同時最多6個device連線

操作上點做

教我

可以unsubscribe 的。。。

就咁登入咁就得㗎啦,俾個帳號人哋就可以share,起初我買咗三年都有啲肉赤但係又可以玩到日本game 同埋我平時都有網購,轉去美國IP,買嘢有啲平成百幾蚊

同埋真係唔想用嘅話佢有30日無條件退貨,不過退嘅時間有耐

un咗喇 但已經扣咗錢

我想玩日本game 點做先可以開到日本play store

點退？

死窮鬼，六百幾都無錢比垃圾

直接 send email 同 nord 講

一係你搵人同你夾返錢止蝕

答我

岩岩join左3年plan , 網上搵code 再有5%off
折完USD 106.79! 6個人用3年係好抵
每人一個月$3.85 !

你開VPN飛去日本,註冊一個日本嘅Google AC咪得囉!同埋就算你取消訂閱佢冇咁快退到錢俾你你最少要一兩個月

請賜教：
邊隻牌子路由器穩陣？
邊隻牌子手機防毒軟件穩陣？

ios呢

iOS Google一下更加簡單，我之整咗個完全唔使比信用卡電話

其實用public wifi 時用vpn係咪安全好多